:(唔訓教做緊乜？

揾人善心打破零回覆:(

打破

好人有好報

做緊咩

睇住有冇人理我

我理你啦我失眠

訓醒

我都失:(

早晨:(記得食個早餐先

唔會食㗎我 淨係會飲杯齋啡
平時淨係食中午同夜晚
習慣咗168嘅飲食節奏

想試168好耐但生活節奏太亂未做到住
三餐準時都未做到

其實睇份工配唔配合到
一係縮早餐 一係縮晚餐
利申 唔肥 但想keep住

通完頂就想食個靚早餐有個good morning :(
夜晚唔食飯會唔開心好空虛:(
有時可能成日都唔食嘢